下年升中三了,身高只有157CM是不是正常?

身邊有些同班同學已經有170了
我在班中男生高度排由頭數起第5

連登的中學朋友仔們,157CM是不是不算矮?

計登仔普遍190以上

連

自貼先

中三仲係157既話就真係矮左d

你有冇＄ 冇就..... 自己諗啦

你係咪冇企直個人？？
定係你唔知道人係用腳掌惦地唔係用膝頭哥喎

應該仲有2-3年高，早D訓拉，充足睡眠，唔好打咁多J

肯定冇的
我看過金鐘麥當勞那張相了

真係好矮咩

小康之家

企直了

我中三嗰陣182都係排第三
你就好 有得排第五

好難唔打J

你在西方讀中學嗎?

香港

未發育?

你可能誤會了
我是說我排頭5
班上有4個男生比我矮

已經有些老牛聲了

14歲啫
出年會標高㗎喇 唔駛擔心

我係頭三 兩個男仔矮過我

係好撚矮 快d去打藍球

有個fd f3 156cm先開始高
到中6都已經181cm
唔洗驚嘅

正常,我中三都係159,中六195

都有機會未發育既 我有同學係高中先高

正常，你已經高過我了，我22歲先139

發左育未
有J毛有鬚有加拿大毛未先

以前有個同學中四仲係好小學雞樣
未變聲

之後中5開始標高到20歲

有方法既
但唔講你知啦

中三起碼165啦

正常，不過比較矮咁
利申：同你一樣

170都矮啦
更何況157

中四開學160

而家正常少少178

想當日我中三165cm高，到咗依家大學畢業我都係165cm高，實在太失敗了

我感覺我的未來跟你一樣

你幾歲?

有J毛了
未有鬚

你講笑?

195

你都係女？

我是男

之前有個best frd 中三162 中四178 考完會考放左排假189 中七畢業193

嗰時由控衛打到中鋒

勿相認

但佢全家都好高 老豆17x 細佬中一已經around170 大個180

我係女

其實已經無得救啦 不如

重刷首抽？

講緊以前中三

自貼學生證
我吾信以家d 人甘後生

出左撚先未 出左就認命啦
未出就仲可以係遲熟撚